2019倚天屠龍記 (165) TVB 星期一至五8:30pm 個個mon post搶#2

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

聰明

又搶2 cls

敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪

祝緒丹宇宙第一

bot

敏黨進場

敏黨報到

我都諗住搶#2 無人開post

bot太可惡

又屈me

敏黨快來護駕
鈺琪唔容許有其他人同佢爭

人黎，護敏部隊

最愛鈺琪留名

小魔女敏敏

范遙黨

右使黨

bottttttttttttttt

認唔出

硬係覺得左右使都係古裝長髮好睇個時裝造型

成日追屈我

Lm

敏黨

敏黨留名

46秒開51秒見到#2
幾時再突破天際

友諒黨

救命呀

我同睡神最快紀錄都係4秒

好正

柒到仆街

笑死

型過張無忌小鮮肉先啦

仲尷尬過教主唱歌

好gay

呢個真心搞唔掂 張狗好啲

教主型好多對比

根本係bot！

笑死我

你
玩
晒
喇

群黨四起
但始終
我敏世界第一
敏黨萬歲

敏黨！敏黨！

系

咪囉
you是個gay boy咁
搞唔掂真係

敏黨！！！

咁都J

副黨主你去搞友諒唔好搞鈺琪啦

好撚熱阿屌

呀

開冷氣

又屈

係街呀屌

見到咁多圖入黎留個名睇圖先....

即刻入商場喇仲駛講

敏黨？

係咪一定要揀
要哂得唔得...

呢啲天氣行街
行都行商場

窮撚吹緊風扇

唔得
只可以專一敏敏
如果你是愛敏的話

如果一定要揀一定係敏敏BB唔使諗
佢對腳真係不得了
果陣見到佢捽腳個新聞
即刻想瘋狂奶佢D腳趾
係咁啜佢D腳汗....

沖個凍水涼

又一個淫敏

班人唔識得尊重

咁唔使諗啦，一定係敏敏...

你可以考慮入淫敏黨
嗰到得兩個人頂住好辛苦

依度有教規
不得淫敏

？

咩叫淫敏黨

但係佢個腳板....

玩大腿夠了

你stay耐啲就知

好似好得人驚咁

好痴線 真係想行出去散下步抖下都唔得

佢真係好靚

你嗰段嘢恐怖啲

敏敏當然美若天仙
仙氣逼人

唔係點會有咁多信徒

俾個參考你 去之前嘅post 追故模式分別睇 鈺擺不能 同 賞花賞月想鈺頁 嘅回覆
但淫敏行為不可取

乜你哋終於知佢好啦咩

咪囉
痴漢

岩岩沖完

教主

點會呀
啜佢腳趾D汗喎
諗起我都覺得正
直頭要搵盆水比佢浸腳
跟住拎黎飲....
媽呀好正呀

屌你

又靜雞雞上水

定義: 呢三個表情 ->

變態佬
恭喜巨龍獲得一員大將

同巨龍鈺頁佢哋唔一樣 你係核突 淫得好核突

咪咁痴線喇

笑撚死

我鍾意佢其實
我係鍾意佢做到果種古靈精怪
又會百厭下做下主動
唔係純粹做被動
佢呢D勁百厭跟住又嗲下你要你呵返佢好正

笑唔出

睇左會唔會想嘔

終於出現第一個一入嚟就淫嘅人

你係咪平時佢開腳
飲開洗腳水

睇完你個啲會更加想嘔

你睇完自己段嘢都未嘔應該ok

正正經經住返4-5星酒店啦

好啲咋

應該大家都係咁比敏敏依個角色迷左
再先咁樣鐘意埋鈺琪

嘩 屌
啱啱講完即刻見到...
飲浸腳水...

咩平時佢開腳

平時奶*開腳

sor打錯

教主快啲打死依位信徒

有得奶梗係奶....

你浸完腳比佢飲

好多淫敏

係因為鈺琪個人性格先鍾意
有實力 低調 勤力 潔身自愛

WHY NOT BOTH....

un 左兩下

會唔會飲完洗腳水之後過返到去個口度

頭先睇頭POST
見到有敏敏WT STICKER
即刻裝返先...

就咁先會搵佢啲野黎睇

恐怖過粉紅奶頭

無忌弟弟浦頭我又 post 相先

呢句我唔明...
點樣飲完過返去個口度

要食缽仔糕嗰個係邊個
粉紅奶頭?

迷主出現

訓覺都噤正

敏黨留名

你飲開無忌啲腳水

無忌不了

mk 忌又黎

真係好瘦

唔記得
淨係知淫黨黨主都驚粉紅奶頭

入晒

e個post好變態

淫敏黨出沒注意

你梗係不了啦 無忌狗弟弟飲開

夠喇夠喇
差唔多喇
差唔多喇

唔見你係高登推敏敏既

mk忌

其實mk仔幾好呀

唔係講緊呢啲mk，講緊係平時染髮，夏天著爛牛果啲

btw你哋行緊style

點晒名

露額教主好j好多

mk 得型又靚仔就得嘞

齊齊 j 教主

無忌狗弟弟

冇錯 重點係靚仔就得
啲mk ocamp組爸幾好j

同無忌弟弟話要奶教主D手汗差唔多

題外話問一問
有無人覺得楊逍個演員好撚型.....

污染咗個po

敏敏對腳真係完美, 其他女個d岩岩蠶蠶
離遠望到都垂涎三尺
先啜下個10粒葡提子, 啜哂d提子汁出黎一定好甘甜
重點係佢腳上面粒墨, 一定要起勢咁舔
諗起都流哂口水

佢講嘢有問題 唔使理佢

做咩姐

出現

danso 個d係 mk 但真係幾 charm

出現了

有

果陣有無比組爸食過??

好有味道其實

邊度同呀

依家講緊係隻手喎 唔係腳
更加唔係浸洗腳水
教主隻手濕笠笠堅好j

淫敏

忌dee

弟弟認左係絲喇咩

想奶楊逍隻腳?

有鬍鬚再型好多

你人

淫敏黨晏晝已經蒲頭

引緊佢咪篤爆我先啦

睇到扯左....
如果佢腳趾搽左黑色趾甲油仲正
一路奶個腳板底啜D腳趾同腳趾之間D汗再奶埋D腳趾甲油...

黨主去左旅行

佢地好污穢 我係抱首欣賞既心既睇成件事

點解咁濕既隻手

係
一定要有鬚
無鬚即刻無左果種味道

楊逍支簫

有3個正評
淫敏黨成員一定唔止你哋兩個
有人偷偷正評咗繼續扮正人君子譴責淫敏

不了....

又奶咩腳呀

我唔知呀
以為佢琴晚自爆

其實佢現實係點樣...

你幫幫忙收收皮先

含住淡洗腳水過返到去敏敏個口度呀

Agger 好型

成日掛住夜蒲
琴日敏敏比人DUM落海都唔返黎撐埸

收皮啦你
成日追擊我

世界變了樣
利申我第一個負皮

連你都淫敏

無啦啦整張pk陳友諒cls

林雨申 自己上YT搵佢D片睇下
講野都係陰陰柔柔

左使讚左使

一開始同曉芙 嗰度佢冇鬚都好型

佢解釋咋 唔洗屈佢

無鬚差咁啲真係

牛奶ching草皮王

太多負皮了

依家睇緊琴晚嗰集
今晚再撐

點可以含住
緊係拿拿聲吞左佢
再同佢濕吻飲埋佢D口水...

喺明教秘道入面學緊乾坤大挪移
練到成身出曬汗
隻手濕左勁靚

劇個造型型D...

我批准騎牆

長毛有種浪子味

友諒都有黨，洗唔洗整埋青輸黨，朱老四黨

芷若楚楚可憐樣 好正

[吼地台]生化危機2-我要奶喪屍腳呀

真。腳膠

你真係好嘔心好核突 求下你收聲啦

你同好 知驚未

原來係腳膠迷

黑洞chinglong time no c

佢都有玩開芒亨 會唔會奶埋條龍隻腳

走火入魔變左吉村卓之流
我係溫柔派

OK唔好意思，係時候要停一停收返D痴線野...

多謝支持

召喚挪移巴用時光機令佢收聲

痴線程度同你有得揮

想唔想交流下....

識玩梗係玩腳

點解你會知.....

真係有青書黨

邪魔外道

起你底

乜佢係腳膠咩

好賤....

之前輝月使都有黨

唔識你 梗係起你底

利申: 玩開ps4

吓唔係我9up架真係有架？
cls 小說入面嗰個輝月使靚啲

你近期玩咩
利申玩緊DAYS GONE同波大嶺

還願咪奶美心對腳

若g: 走開啊

佢淨係叫我玩佢隻腳

屌你仲引鳩佢

呢個咩po黎架
唔係淫敏就係無忌
仲有右屎同友諒
追po追到眼都突

奶佢呀媽

金已白

開緊KH3同瘟疫傳說

成班痴左線.JPG

唔好濫用成班

最近我無玩 好忙
上個月先爆咗隻隻狼同機戰 攞埋白金盃
另外 聽講A Plague Tale Innocence 好似幾好玩

第一張好似阿媽同仔仔著衫咁
第二張好似小朋友
尾二個張得戚樣好可愛

潛下水先

第一張正到....

D營地好難升...

壞咗

個衰妹對腳真係幾正

睇咗 days gone 嘅gameplay 好似幾唔錯

隻狼我差最後劍聖同條女果度.....

一不做二不休

太瘦喇其實真係

負皮黨們 無人可以救到佢哋

對唔住
是我錯

祝祝又白又滑仙女腳

我有預感鈺琪ig差唔多上水

阿媽同仔仔著衫？你夠膽講多次

若黨都發功

你引佢去淫若

劍聖招火技 我用爆竹打停佢 條英麻嚟嚟去去得幾招

SAVE低黎用先....

不得了！

可否停止淫敏

若係肥小小
babyfat果類

第一幅著眼點去左佢胸肌添

次次打到劍聖第二段就頂唔住....

心靈感應？

你地都引嗰個生化武器去淫敏

唔準J

我邊有淫敏呀

Post同story都開咗noti
一出post秒like

唔係點.....
睇住谷住谷住......

低質過半夜

咪當我咁蠢先得㗎

btw 之前套綜藝有教主着拖鞋
如果你要我 cap 出黎？

支持

奶佢隻腳咪無事

嗰個壞咗嘅引咋
點知條友咁痴線

係奶都奶英麻啦...

i love babyfat
好睇過 overthin

直覺

黑底

我都覺得太瘦
齋望隻腳好似瘦骨仙咁

唔好打我 都係希望佢食多啲嘢健康啲
好善意

嗰件生化武器不如你哋收咗佢啦

無比較就無傷害

英麻好正 睇落熟女feel 佢招捉技又好猴擒

唔得....

下個#2見???

我一心敏敏
容不下兩人

隻腳好正

咁無忌好可愛呀嘛
成個小朋友咁

直角大師

推薦你入若黨
若黨好多高質巴打

關你咩事 返去j你嗰隻無忌啦

唔要若呀....

你話祝祝都係太瘦？
我會向佢反映下

其實佢冇胸肌(好似) 係瘦啫

i mean man man

好彩啫

信我
敏敏唔啱你

佢d鎖骨都好j

懷疑無忌狗弟弟係肥絲嚟

唔得我一定要敏....

心口凹& 鎖骨

其實你地睇哂未....

係夫妻先咁做咋
喺師叔伯面前幫佢著衫 手法熟絡 毫無避忌 古代咁做至少都係已經訂婚程度
呢part都係佢哋關係進一步之證

小弟見識淺
未聽過有人J男人鎖骨

一早睇咗啦

應該好多都睇晒

你個小淫賊不害羞

可能佢係絲

絲打特別啲
你唔好咁喇

你好似好針對佢
咁佢都係善意咁講姐 同埋講嘅嘢都冇錯
唔好咁啦

呢套係咩？

我仲有6集

垃圾勇者
遲早有淫蛛黨
聽講蛛兒隻腳都幾正

加油

好型

唔好黎淫若

43 44集係重點

我未睇哂我剩係跟電視睇好撚慢....

好靚

一有敏敏就replay又replay
睇唔完咁

你會對芷若少少改觀
同時正常應該會覺得祝祝演技唔錯
你嗰6集大概就係芷若完全黑化再白化

樸素敏敏
張狗終於有番啲成意

蛛兒隻腳超撚正

有無敏黨有敏敏既片推介下我想聽下佢把真聲

我會多加留意

係咁引人淫蛛

送畀你
無忌半裸照

蛛兒把聲好聽啲

不了，唔使諗住推我去其他
我剩係要敏

@ 生化吉兒

上佢微博喇
大把聲比你j

手法熟絡==>可能趙姑娘成日同男人著衫

thanks

44集牛車傾計個段係重點 因為俾佢明白佢同敏敏追求嘅嘢係一樣嘅
嗰段做得好好

唉 唔識嘢

淫敏黨佢地應該好歡迎你
幾個人一齊用言語享受敏敏

唔想俾你

唔要呀...

不過個膊頭都有肌肉
應該行精瘦路線

有冇蛛兒J圖

遲D享受埋你....

係 兩個人知道大家價值觀相同
認定左對方嗰個畫面好深刻

佢再淫敏遲早單機

啱

@賞花賞月想鈺頁

佢 ig 有幅係露腹肌
隻手好正

係呀係呀
大家心目中都係想隱居田園
同另一半過住啲安穩日子

勇者巴肯定被你哋激死

愛使做野唔該 貼咸文

鬼叫佢喺到豬仔笑

自我介紹唔係咁

貼蛛兒

好正好靚仔好靚仔好激動呀!!!!!!!!!!

我之前都係咁

將啲角色轉晒做蛛兒

咩

唔係喎 聽人講教主隻腳都幾正

你又笑乜春呀 關你咩事

痴撚線

就係等佢返嚟激死佢

對脾
健康過敏敏好多

蛛黨得佢一個人 無人幫佢救駕

係
如果有機會一定入蛛黨
可惜心繫敏敏

教主長頭髮岩佢多啲（現代）

我唔會報仇 同佢幾fd

真係幾正 敏黨可以幫手引薦你入教主黨

關咩事

敏敏肥美d好彈手 肉肉的

不了

你有新黨員

我j教主笑容多啲

佢響齣綜藝度有著拖鞋
但我覺得麻麻( 可能因為佢有d似呀伯著拖鞋咁, 隻腳著到好入)

佢手臂真係幼到唔識講…營養不良咁

whatssssssss?

你唔撚使理嗰啲煩膠教主黨 好撚柒煩

絲打勿認真
幫你哋黨收緊黨員

習慣加兩個豬仔笑

應該真係拍戲太辛苦了
睇佢之前啲訪問都未有咁瘦

教主老母都有

一開始有好多 唔見晒咋

呢幾張好得意

呢個好型

呢個好靚仔

扁嘴

表情包

無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!!

小淫賊張無忌好可愛呀

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

人都死咗緊係唔見晒

邊度肥美牙
摸落去應該得骨

一開始睇ok 但之後覺得有d膠

見你咁堅持敏敏 咁識貨
送幾張好野比你
成日玩腳咁dry 都要間唔中玩下波

咁叫幾張

filter作怪...

一見鈺琪誤終生

本來仲想讚你

我話頭幾張好得意

一見敏敏即沉船

無忌dee dee

做account 名 有得諗

邊度唔肥美呀
你睇下隻比卡超個樣
爽到

有圖? =,=

一二三四五六七

膝頭哥淤哂

瘦面filter可以理解 咩filter可以瘦埋手？

推敏敏出去比人J

係，太瘦啦

唔想睬你!

我改左，敏黨改吧

漏咗

你好煩 po咁鬼多張圖 好反感

依張睇過
應該好多年前吧？

教主黨，慢慢J ，唔洗多謝

我都依家都好難相信弟弟唔係絲

頂 咪再po圖 好x煩

睇呢張啦

笑得好貼

笑容真係好燦爛

要J敏敏既話 咩圖都可以J到
最重要係有冇淫敏之心

認同第一句
第二句由你把口講出嚟搵鬼信

無懸念

係呀 淨係得佢啲整容相

j教主j到咁

教主成日扮女人

小朋友

我諗我手機突登放一張教主圖應該都頂唔緊

仲要講ocamp組爸

你咁有心得不如教下嗰件生化武器？
如何優雅的淫敏

淫敏可能避唔到 咁至少唔好咁嘔心咁核突 淫都要淫的高級d

google見到
豐埋胸

我係真心愛鈺琪架
想同佢生BB 同偕共老
全部都係肺腑之言

夠你地貼得多?

成版都係敏我都冇出聲啦
我尊重你哋 你哋就詆毀我教主
又話反感又話嘔心
睇下每個post頭一、二頁先啦，次次都load幾秒
我都係間唔中貼下
你哋就幾乎係每兩版就出現一次

咁你不如自己出去開嗰個post專貼敏敏啦
包冇人會入去貼其他嘢

醒下
你愛嘅係鈺頁

又你哋
敏黨無阻止你架

無野無野
無謂傷和氣

唔係
我係呢個post先會
平時唔會

我地敏黨無話你bo
唔好認錯人

結論：負皮

佢咁針對你你睇唔出咩？無論你留咩言佢都要參一腳屌下你

都講左唔好玩針對啦 下下都針對真係冇意思

何況DeeDee講嘅嘢其實冇問題 求同存異啦大家

我估佢地既意思係一個巴唔會j仔j到咁

所以你係絲咁解

引到佢啦除非佢真係GAY到出汁

佢係你D人黎WO 風左使

新黨員記住投票落注

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
9.大淫賊（輸：捐2舊出去）
有鳩嘅絲
1.芷痛若
45集唱完主題曲截止

其實我唔鍾意波....

教主無波
有腳

牠都冇波

點投

有笑容

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
11.敏感豬
絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
有鳩嘅絲
1.芷痛若

一過左64 即刻開到新weibo account

好甜
甜過超甜粟

點解無咗大淫賊巴嘅？

出唔出到post 留言 分享個啲

交低投咩咪得
賭注同投邊截止前改都得

漏咗大淫賊

新po留名

因為加漏咗

送俾你

okok

跟依個

謝絕 GAY 佬

真係笑得幾好睇既

So hot

我乜都唔認喎

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
11.敏感豬
絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
9.大淫賊（輸：捐2舊出去）
有鳩嘅絲
1.芷痛若

45集主題曲完截止
截止前可改賭注同投邊

新黨員記住投票落注

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移
2.公屋妹
3.擇善固執
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
11.敏感豬

絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
9.敏黨教徒炭治郎

有鳩嘅絲
1.芷痛若

第一次見
多謝

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
11.敏感豬

絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
9.大淫賊（輸：捐2舊出去）
10.敏黨教徒炭治郎

有鳩嘅絲
1.芷痛若

45集主題曲完截止
截止前可改賭注同投邊

好開心有人記得我
今晚要好好咁對蛛兒

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
11.敏感豬
12.重火宮宮主

絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
9.大淫賊（輸：捐2舊出去）
10.敏黨教徒炭治郎

有鳩嘅絲
1.芷痛若

sor我上次更新miss咗

如果無忌弟弟係仔2舊我抵輸

佢都追擊左我好耐
次次我講野明明唔關佢事教趷住晒
成日話我講野冇邏輯 又唔講出邊度有問題
真係唔知邊到得罪佢

如果無忌弟弟係絲 我個名即轉 唔駛諗

依家勢均力敵

兩邊人數仲係差唔多

佢想你記住佢

擘面我覺得deedee好慘

我覺得啱啱好

你哋唔好玩咁大啦好唔好
我一開始都係玩下叫你地估
玩咁大會良心不安

有幾大

牙齒印

巴
1.敏敏大挪移
2.公屋妹
3.擇善固執
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
11.敏感豬
12.重火宮宮主

絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
9.大淫賊（輸：捐2舊出去）
10.敏黨教徒炭治郎
11. Yukeebbchu

有鳩嘅絲
1.芷痛若

你賭波賭慣左咩
唔好玩錢銀野啦
一陣其他人又跟風
我真係賠唔起

我都係諗緊同一樣嘢

諗住捐去邊

假如你係真絲 改個名又有幾閒

真係捐錢做善事有咩所謂

少少錢
有咩賠唔起

做善事

你個腳膠！你有同好啦

邊度大
加上係我地自願
就算估中左都冇咩好處

我就係要你良心不安

有鳩既絲

係呀
照理講我哋貼相咁DeeDee當然可以貼
每個人都可以貼 鍾意每個人都可以貼
唔like最多咪俾負皮囉 唔洗下下都追住人嚟屌 玩針對

之後鈺琪一腳爆你袋
等你冇得再淫

敏敏慈善基金

捐邊間由無忌弟弟指定好唔好

實捐去馬會呢個慈善機構啦

正皮了

笑左
見到頭兩個字仲以為叫捐比敏敏大挪移

我戒左賭波好耐
馬會戶口冇錢

我只係借你個名出去做善事

點計

我都係仲想大結局打邊爐

Respect

助養我ok？
福有由歸

無問題

見到你依句就真係笑咗

捐比我
齊來救救山區可憐小兒童

錯字

我落注
唔係絲我課VIP支持YUKEE+日日簽到張狗超話

邊到山 太平山 畢架山定九肚山

排隊la

褔有油雞

未
你話佢係腳膠呀嘛
信你

ok

喺街睇唔到 但都要負皮先

弟弟幾時玩我腳

玩咁大
日日簽張狗維持幾耐？

天真的小狗

去到LV7為止

你諗好捐邊間就講低，我估仲有巴打會揀捐錢

唔好啦 要捐你自己捐
好歡迎捐俾我

你真識玩

咁你而家幾多

係都助養我呢啲小學生先

幾時落注呀你

指緊張狗嗰個超話

嘩屌
好撚重口味

唔驚比人起底？

其實微博點樣課金？

無名的山...

咸濕子

做乜咁好人話佢知

我宣佈發起善心大行動!
即日起歡迎捐款到xxxxx xxx xxxxx
救助貧苦兒童
協助佢哋重獲基本權利

張狗 level 0

係佢地咸濕

乜鬼野黎

Ok
我信你

懷疑你係隱性張狗fans
借無忌弟弟個名去支持張狗

屌 好似d 手機game 咁 vip 制

嘩 屌!!
唔掂喎
有味Post

大挪移仲話幫公屋妹腳交
好撚重口味

返去慢慢逐幅圖睇啦

不了
唔係落注我連佢個名都唔想search

我不嬲都係推舉不可以淫敏份子

臭嘅~
今日咁熱 一定勁臭

去個人中心搵課vip plan

仲要係男人腳個post
痴撚線架！！！！！！！

汗味 香港腳 哇 諗起都反胃

曬我data

唔好玩咁大啦
你唔鍾意佢又何必咁做呢
改下名罰下抄未算囉
最衰都係大淫賊帶壞個頭

內疚吧

簽到去lv7要一個月到
每日禁一粒制
咁都叫大

最痴線係佢開係飲食台

咁似啲網頁驚咁

千祈唔好
你哋玩錢嘅話 我唔公開架
我都有底線的

信得過你㗎嘛

見到啲圖想嘔

我都捐3舊

陸續有黎
多多益善
少少無拘

我捐 我投弟弟係絲 然後佢係巴嘅 我捐20蚊資助弟弟變性

助養無忌弟弟

其實幾好 有懲罰之餘仲可以做善事
大家快啲落注

不如名正言順加入教主黨啦
最多俾你雙重會籍同時入敏黨咯

捐俾保護遺棄動物協會

點解要諗起
你一講起又會引大挪移post圖

都唔係捐比弟弟

你同佢有私交
係咪已經知左答案想引人落搭

走開啦
懲罰就係做啲我唔想做嘅事
迷敏之心日月可鑑

都好
狗狗貓貓之類好需要有人照顧

唔好亂屈喎 冇交流

公屋妹去咗邊

原來係天仙局

冇錢銀嘢架下話
冇就是但啦
多謝你支持教主

仆街
弟弟係唔係預告緊佢唔係絲

啱晒你

佢之前話同你接洽過嘅

我冇香港腳
白白淨

呢幾日推快咁多嘅

愛龍落注未

大家都等緊你吖台柱

夠唒野味

笑死

認真㗎大家唔好玩錢啦
諗過第二啲嘢玩啦

冇人叫你㩒入個Po

This

G chi

多黨員

期待

當大挪移玩到要對你啲相打飛機個下 已經玩到好盡

一個晏奏就差唔多爆po

落咩注

真

好多新入黨

做善事其實冇所謂架

樓上有生化武器

你個ttw玩成點

比你屌走咗

你同@公屋妹勁gay
一個話用劍奶，另一個腳交

唔想追 有冇懶人包

敏黨萬歲， 千秋不滅！

好似好嚴重咁

係你啦 琴晚到依家都無見過屋妹

成班友d話題好無營養

你再嘈我就挪移你教主條J去你個鼻度
凖備改名叫 象鼻弟弟啦

話想奶敏敏浸腳啲腳趾水囉痴撚線

一入嚟就淫敏淫到我想完全封鎖佢

oh sorry
唔緊要 我今晚 cap 圖比大家睇下

曹操百幾回

無忌弟弟有應承自爆奶同腳相

應該一時時上水姐 認準生化武器就得 佢次次寫嘢都有“……”好似流緊口水咁

最嘔心核突淫敏黨

著左鞋

垃圾阿（愛車） 呢個邊個黎

Gchi

點解唔入黎

我有所謂呢
我大惡人 唔鍾意人做善事

愛龍掛
落注未

有必要澄清一下：冇應承過

唔好啦

我覺得幾好
起碼真係吹水唔係玩屎屈基

敏黨霸業 指日可待

呢個名落咗巴個一邊
我仲以為呢個係愛使 但係佢又話未落

咩game

係咪話比你哋奶

好似真係變左一個教咁

佢冇應承過

出道歉聲明啦

歡迎加入敏黨.gif

我 download 曬

痴線佬

好撚噁心呀

Search唔到

唔好再問

“……”好似流緊口水咁

我Del咗了
精液是無價寶

佢應該可以做黨主了

#100左右。自己追

呢個我反而覺得冇乜嘢喎
雖然我唔會提供照片

我對你太失望
男人講得出做得到
你竟然收返

有着拖鞋圖要唔要

This?

點解嘅 等我感化你

你係絲先算啦

咪係

一個皇朝

再嘈親自將玉足圖送到弟弟府上

暫時好似無再出現過了

好真誠嘅笑容

好嬌羞 好可愛

佢係核突型真係反晒胃嗰隻

我要鈺頁同巨龍呢d淫敏黨詩人

唔洗客氣

咪搞我教主呀
佢係屬於我架

btw幾有創意+1分

所以我del咗

快啲氹返佢返嚟喇

口水怪

淫敏詩人

寒冷天氣警告你都創意+1分

淫敏詩人呢個職有冇咩技能可以學

所以我Del咗

好名好名

弟弟我支持你

我初時以為cap佢自己啲圖

睇真啲 原來又係張大教主

連登多痴線佬

想睇甜文炸掛

依個真係好核突
好彩過咗食飯時間

好正!
多謝您

生化武器?
已經咁快幫佢改咗花名

淆底雖可恥但很有用

淫敏幫大家補血

佢排牙好靚
搞到我都想去箍牙

你哋結婚啦

鑑賞過啦

越來越多職業

你應該冇J

詩人

不了
冷靜啲

睇咗陣唔想再追 原來叫生化吉兒

完全唔需要

淫敏既然不可逆不可避嘅話 不如睇淫的高級d嘅 譬如鈺頁同巨龍

好想搣下佢

咁你係咪改名

象鼻弟弟

到底你兩個係咪私底下交流過

佢係屬於你
只不過你個鼻變咗型

好比你過到骨

個名又唔男唔女咁

擇善固執 捐錢做善事係好事嚟

巴打今日酷熱警告wo

咁係咪同你產生化學作用

淫敏生化狂戰士

我都save左

你首當其衝

好有一開始起挪移巴底嘅feel

Gichi

佢原名叫咩

(弟弟) 走先 (弟弟)

微博點

生化吉兒
依家可能變左單機吉兒

我正想講
今次支持大挪移

偷J賊

我收理好唔比你偷

有冇人同佢一齊淫

講錯，應該係產生生理作用
你同佢哋兩個3P啦

咁你乖乖地

凍過北極

什麼鬼

上神枱了

副黨主同佢玩咗陣

係呀除咗j腳
我覺得佢幾好呀

又有新淫黨？跟唔切

腳 啱佢

副黨主想加入話題
俾生化武器一句對波無興趣收左檔

無人同佢淫
個個都話佢痴線佬

生化杏兒，再上水block柒佢就得

save咗做咩

弟弟你都有癖好？

玩我隻腳要同秘書book期

吉兒

Biohazard嘅 Jill Valentine

又好似太衰

咪屈

象鼻

一句收左檔
佢係咪意想不到有人癲過佢

你篇潮文

比次雞會人地喇

己所不欲 勿施於人ar 敏黨部份人啲質素

Ok
Positive skin

一個係淫 一個係白卡
唔同㗎

我未話除咗j腳囉

扮咩丫

咁你推介啲咩

好想撲上去

今鋪撐你 !

你豬仔笑食花生唔駛俾錢呀
再講幫你搵黨員咋

入教主黨

雖然內容好核突 但block又衰咗d

你j晒教主全身喇

今日推得好快

我都唔會推任何人去淫其他黨

5好啦
佢唔講腳時都幾正常

小心弟弟

你唔講張教主都好正常

笑撚咗 同黨不同道

你成功入到fans club先算

見你得一個人撐起成個蛛黨 有啲力不從心

不如諗下點解巨龍同副黨主都唔block要block佢

弟弟做咩

高汁同低汁分別

誤會我一番好意

Ching ho ball

假膠vs真膠

大挪移幾得意呀
唔話我教主時...

我記得好耐之前有個黨員問我
寧願要一個正常既蛛黨黨員定一百個淫黨黨員
我肯定咁答左寧願淨係要一個正常嘅蛛黨黨員
都唔要一百個淫蛛黨黨員

講事實

小心
快啲走呀

點可能block佢哋 諗都未諗過
佢哋係高汁(淫)敏黨

你幾咁與別不同 就係人都知㗎啦

quality > quantity

3點-7點都可以推爆一個POST

水洗唔清啦

結果就剩返你自己

其實係因為佢哋曾經正常過
生化武器一入嚟就唔正常

唔怕，敏敏神功護體

而家唔只得我一個 仲有三個黨員

敏黨利害吧

笑撚死
大大巴打臉

今日得閒推post

次次都斷撚正
愛右使真係好7

負皮!!

唔想見到張大教主 瞓教

震驚child登十億敏黨

最尾個幅個電話殼

又黎弟弟

一開始係__言也善提起呀嘛

咪就係叫你諗下點解

其實佢講返之前發生咩事咋

冇你咁好氣 返咗成日學 瞓教

第一幅唔著衫

唔緊要我仲有三個好黨員+屍dwongx99999999999999

你不如po佢ig上嚟 等你d黨員自己去睇

算啦 吉兒講到明唔會入蛛黨

假膠

我推薦咋

大部分回覆都係淫敏咁block咗佢當睇唔到算數

唔係case嚟 應該係對鏡selfie

OK 我今次誤會咗你

有bot係零舍搵得快啲

一見教主啲相
個腦入面就彈左句
人人尋找快樂園

唔洗諗呀 因為都未諗過block佢哋 佢哋都算敏黨一個核心黨派

弟弟

你又知

佢個樣變曬型 xddd

想當年我入嚟嗰陣佢哋仲係好正常
日日一齊討論鈺琪啲優點

教主黨今日前所未有地壯大

可能個case可以照鏡 外星人filter

訓醒未

之後都變左推薦教主黨喇
Dun angry bro

佢兩個初頭都正正常常

問左我地敏黨未

bot

bot

弱智能學校?

巨龍唔係day1就痴線？
J到貼埋bam圖

你係老師？

你仲未有合理辯解

無煩無憂那樂園

無記錯係post 19某樓

係呀 逐漸變得膚淺迷敏變做淫敏
我知佢哋一定會講係由迷敏昇華去淫敏

你之前又話信我嘅

del咗啦

明明之前我都特登cap番我有mon post

無煩無憂那樂園
莫說現在以後
在夢內等候

極荒謬～～～

上下左右～～

OK好聽其實

其實係咬字問題 其他都ok

巨龍話係由愛生慾

好難聽牙(￣∇￣)

問左
佢哋話呢個post我揸fit

下，你係咪FF過頭

速推
搵人開post

腦魔好可愛

Title

大挪移同學，坐返埋呢個位度
再亂咁行我就綁起你!!

好似生生死死 一出必俾屌
但結尾個前奏幾好聽 幾婉轉

btw 原來教主首 eden 本身係普通話

但我而家聽返原唱覺得首歌係廣東話變普通話ha-ha

anyways 大家繼續支持教主喇

人人尋找快樂園
無煩無憂那樂園
莫說現在 以後
在夢內等候

遺忘尋找這樂園
迷糊留戀那樂園
沒有上下 左右
在夢內依舊

今天開始嬉戲別遷就
只想開心一剎沒保留
煙花璀璨一世極荒謬
他朝即使失去沒所求

沒有上下左右
在夢內已舊~

趙敏重傷未癒竟被張狗誤會

特色嚟㗎
你識咩呀

沒保留～～～

玩綑綁？

你平時聽開天堂鳥?

一開始覺得怪怪地

但聽聽下覺得好 chill
好迷幻